往事只能回味

多少往事甜在心頭

起身屌閪喇